其實今時今日d人影相會唔會用校色板?

影人像又好影product又好
好似好少見人拎校色板出楚

會 事後photoshop慢慢較

同埋見某d youtuber拍片都好似無咩點拎過校色板咁
vlog就話隨意姐，但有劇情既小電影都無咁

大製作我覺得有既，唔係既話好難調色姐

出嚟做咩？

我影product 會。 其餘唔會

你會唔會CAL MON?
你沖印部機又會唔會俾你做埋color management ?
商業攝影就話啫. 自己影. 較嚟都嘥氣.
你SEND 相俾人睇, 人哋個MON 同你都唔同色

d觀眾個mon咪又係冇cal調色又係落埋d味精lut d人撚識咩

不如話有幾多人會識校,知係咩黎

一闊三大

姐咁
你 Cal 完個 Mon
同對方幫你 print 相嘅 Mon 都唔會一樣
但點都好
Cal Mon 呢 D basic 要做